尋晚車路士贏2:0只係還返幾年前個冠軍俾利物浦

唔係車路士當年做架兩，利物浦洗乜等到今季？

丹巴巴亞還返隻腳黎 屌你老母

講到車贏咗鏝 利就奪硬冠咁

永昌官點還呢咁？

條撚樣斷腳我爽撚到

有撚講錯？

謝老四點還？

怨婦利真係個心都黑d口又臭d

留名等睇猁季尾自爆

自己冼走左，點解要人地還？

屌你班死阿狗咪諗住唔撚關你事呀
0809唔撚係和鳩我地兩場 我地今年重奪英超十週年了

咁都諗到

死阿狗 賠返個英超黎呀撚樣

假撚到咁都話關利事? 咁我出公海開鳩post扮哂其他隊球迷做臭人地個名啦 on99

還係老母

利物浦頂到去季尾先講野啦

唔係諗出黎，係因果事實

樓上班利迷

利記有年唔係炒及阿記6-0
阿記一早贏左冠軍唔洗比李城贏啦

今年利個英超都係跣四功勞

犯眾憎唔係無原因

系

就係100%奪硬冠

車仔好波
破曼城不敗
利記食滑曼城
奪冠 指日可待

降班